點解今日咁少人出黎行？

之前既二百萬人去哂邊到
都幾失望
但唔可以放棄

1）去旅行
2）短期內太多號召
3）夜晚先出

無引爆點，有呢50萬人已經好好

long weekend 69 616打完卡既港豬去曬旅行？

推

唔好要求咁多 有55萬已經好好！

55萬已經多過我預料

今個星期民陣叫咗成四五次出嚟

攰架大佬

去咗立法會嗰邊

去左立法會呀

宣傳不足
去旅行
以為上次有二百萬人行就好叻 做左野 鬆懈
覺得行完無用廢事再行
其中一啲人係善忙 貪新鮮 貪得意

短期內係咁叫人出
邊出到咁多次
同好多人直接去左金鐘 冇去遊行

今朝五點起身就出 行個遊行出發都卡撚左成粒鐘 行到去前少少又卡住哂 直接搭地鐵去金鐘幫手好過 我行耐啲應該都暈撚左